Ze niet weerstaan, want hij trok haar ronde iets zodat hij kon zien heel haar gezicht, maar ze was passief en haar ogen keek over zijn hoofd en hem met een dof soort wrok.
"Er is iets gebeurd met je,' zei hij, heel zachtjes--"iets sinds we aankwamen.
Wat is dat?
Don't you like this place, de bedienden?
Wat is dat?
